足球實驗

斯特拉斯堡，第一入
奧達斯，第一入
奧希金斯，第一入，可以要埋平半盤

第一次開post，小跟好喇

sosad，咁快有負評

頭兩場已中
加多場沙迪蘭兵工廠，第一入，依場唔多肯定

果然輸左

奧希金斯中第一，等埋中盤

奧希輸半

羅奇代爾，買主盤
牛津聯第一入